陳雲派有冇話biden 同trump邊個會贏？

好怕佢地馬後炮，所以問定先，驚陳雲又贏。
BTW，陳雲派又有冇話biden 同trump邊個會贏會對香港有利？
都係問定先。

有

陳雲

連立法會都選唔到喎

問咗朋友，話陳雲唔覺得trump贏咗對香港有利，但至少覺得biden贏咗對世界都無利。
想問呢個講法有冇錯？如果無錯，至少同連登仔睇法一致。

推

而家呼之欲出都唔敢講？

國師唔講冇把握嘅嘢

國師又贏

1. 國C 唔(敢)講即係唔重要
2. 其實國C 暗示咗, 智力門檻未到唔會明

唔講即係唔重要，但又要出到暗示，咁即係重唔重要？

me曲的
比定2 個option 雲粉揀

放心，我知

推

人地只係分析局勢
時事評論
你當人風水師？
撐trump就緊架
買贏有咩好買

我無當佢風水師呀，佢當自己準過風水師，咪問下囉

認真答：
若turmp當選 先搞自己國內經濟 再繼續貿易戰陰乾中共 直至打開世界大門跪低
搞鳩中共等於為港出口氣 而且可以預期

拜登贏 平權帶領令世界潮流 平權撚令世界瘋狂 常識盡失 瓦解工人階級的團結 更容易被商家剝削
對中共有機會短期出招證明自己對華強硬 之後放寬 但短期招有機會令局勢不穩 係歷史上常發生刷槍走火的時刻
仲有話拜登講話俄羅斯先係頭號敵人 中國係只係競爭對手 反映佢誤判 參考世界大戰時列強姑息德國 到發現其野心時已經爆發熱戰 生靈塗炭 依個係最壞情況
但如果米已成炊 香港亦只好追隨新美國總統 因為香港弱勢 係無可奈何的政治現實

若侵大勝還好 2人爭持不下 美國會更亂 對世界不利

認同
短期出招都合理，但我覺得唔會擦槍走火，中國心底都知咩事，咪由你玩啲細嘢，枱底傾掂數就點都唔會走火